<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.kmail.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>KMail</name>
  <name xml:lang="ca">KMail</name>
  <name xml:lang="cs">KMail</name>
  <name xml:lang="en-GB">KMail</name>
  <name xml:lang="nl">KMail</name>
  <name xml:lang="pl">KMail</name>
  <name xml:lang="pt">KMail</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KMail</name>
  <name xml:lang="sk">KMail</name>
  <name xml:lang="sr">К‑пошта</name>
  <name xml:lang="sr-Latn">K‑pošta</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavian">К‑пошта</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavianlatin">K‑pošta</name>
  <name xml:lang="sv">Kmail</name>
  <name xml:lang="tr">KMail</name>
  <name xml:lang="uk">KMail</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKMailxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KMail</name>
  <description>
    <p>
      KMail is the email component of Kontact, the integrated personal information manager from KDE.
    </p>
    <p xml:lang="ca">El KMail és el component de correu electrònic del Kontact, el gestor per a la informació personal integrat del KDE.</p>
    <p xml:lang="en-GB">KMail is the email component of Kontact, the integrated personal information manager from KDE.</p>
    <p xml:lang="nl">KMail is de e-mailcomponent van Kontact, de geïntegreerde persoonlijke informatiebeheerder uit KDE.</p>
    <p xml:lang="pl">KMail jest składnikiem pocztowym pakietu Kontact, programu do zarządzania informacjami osobistymi w KDE.</p>
    <p xml:lang="pt">O KMail é o componente de e-mail do Kontact, o gestor de informações pessoais do KDE.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">KMail é o componente de e-mail do Kontact, o gerenciador integrado de informações pessoais do KDE.</p>
    <p xml:lang="sk">KMail je e-mailový komponent programu Kontact, integrovaný správca osobných informácií z KDE.</p>
    <p xml:lang="sr">К‑пошта је е‑поштанска компонента Контакта, КДЕ‑овог интегрисаног менаџера личних података.</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">K‑pošta je e‑poštanska komponenta Kontacta, KDE‑ovog integrisanog menadžera ličnih podataka.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">К‑пошта је е‑поштанска компонента Контакта, КДЕ‑овог интегрисаног менаџера личних података.</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">K‑pošta je e‑poštanska komponenta Kontacta, KDE‑ovog integrisanog menadžera ličnih podataka.</p>
    <p xml:lang="sv">Kmail är e-postkomponenten i Kontact, den integrerade personliga informationshanteraren från KDE.</p>
    <p xml:lang="tr">KMail, Kontact'ın e-posta bileşeni ve aynı zamanda KDE'den tümleşik kişisel bilgi yöneticisidir.</p>
    <p xml:lang="uk">KMail — компонент для роботи з електронною поштою комплексу програм Kontact, інтегрованого рішення для роботи з особистими даними у KDE.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKMail is the email component of Kontact, the integrated personal information manager from KDE.xx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="en-GB">Features:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sr">Могућности:</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">Mogućnosti:</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">Могућности:</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">Mogućnosti:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="tr">Özellikler:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">功能：</p>
    <ul>
      <li>Supports the standard mail protocols IMAP, POP3 and SMTP.</li>
      <li xml:lang="ca">Implementa els protocols de correu estàndards: IMAP, POP3 i SMTP</li>
      <li xml:lang="en-GB">Supports the standard mail protocols IMAP, POP3 and SMTP.</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteunt de standaard e-mailprotocollen IMAP, POP3 and SMTP.</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa standardowych protokołów pocztowych IMAP, POP3 oraz SMTP.</li>
      <li xml:lang="pt">Suporta os protocolos-padrão de correio electrónico IMAP, POP3 e SMTP.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte aos padrões de protocolo de e-mail IMAP, POP3 e SMTP.</li>
      <li xml:lang="sk">Podporuje štandardné mailové protokoly IMAP, POP3 a SMTP.</li>
      <li xml:lang="sr">Подршка за стандардне поштанске протоколе ИМАП, ПОП3 и СМТП.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Podrška za standardne poštanske protokole IMAP, POP3 i SMTP.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Подршка за стандардне поштанске протоколе ИМАП, ПОП3 и СМТП.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Podrška za standardne poštanske protokole IMAP, POP3 i SMTP.</li>
      <li xml:lang="sv">Stöder standardprotokollen för e-post IMAP, POP3 och SMTP.</li>
      <li xml:lang="tr">IMAP, POP3 ve SMTP standart posta protokollerini destekler.</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка роботи зі стандартними протоколами обміну електронною поштою, IMAP, POP3 та SMTP.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSupports the standard mail protocols IMAP, POP3 and SMTP.xx</li>
      <li>Supports authentication via NTLM (Microsoft Windows) and GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="ca">Implementa l'autenticació a través de NTLM (Microsoft Windows) i GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="en-GB">Supports authentication via NTLM (Microsoft Windows) and GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteunt authenticatie via NTLM (Microsoft Windows) en GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa uwierzytelniania przez NTLM (Microsoft Windows) oraz GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="pt">Suporta a autenticação por NTLM (Microsoft Windows) e por GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte a autenticação por NTLM (Microsoft Windows) e por GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="sk">Podporuje overenie cez NTLM (Microsoft Windows) a GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="sr">Аутентификација преко НТЛМ‑а (Виндоуз) и ГССАПИ‑ја (кербер).</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Autentifikacija preko NTLM‑a (Windows) i GSSAPI‑ja (Kerberos).</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Аутентификација преко НТЛМ‑а (Виндоуз) и ГССАПИ‑ја (кербер).</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Autentifikacija preko NTLM‑a (Windows) i GSSAPI‑ja (Kerberos).</li>
      <li xml:lang="sv">Stöder behörighetskontroll via NTLM (Microsoft WIndows) och GSSAPI (Kerberos)</li>
      <li xml:lang="tr">NTLM (Microsoft Windows) ve GSSAPI (Kerberos) aracılığıyla kimlik doğrulamayı destekler</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка можливостей розпізнавання за допомогою NTLM (Microsoft Windows) та GSSAPI (Kerberos);</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSupports authentication via NTLM (Microsoft Windows) and GSSAPI (Kerberos)xx</li>
      <li>Supports plain text and secure logins, using SSL and TLS.</li>
      <li xml:lang="ca">Implementa accés en text pla i segur, usant SSL i TLS</li>
      <li xml:lang="en-GB">Supports plain text and secure logins, using SSL and TLS.</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteunt platte tekst en veilig aanmelden met SSL en TLS.</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa logowania przy użyciu zwykłego tekstu oraz bezpiecznego poprzez SSL i TLS.</li>
      <li xml:lang="pt">Suporta a autenticação por texto simples e segura, usando o SSL e o TLS.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte a autenticação segura e por texto simples, usando SSL e TLS.</li>
      <li xml:lang="sk">Podporuje čisté textové a zabezpečené prihlásenia, pomocou SSL a TLS.</li>
      <li xml:lang="sr">Обичнотекстуално и безбедно пријављивање, преко ССЛ‑а и ТЛС‑а.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Običnotekstualno i bezbedno prijavljivanje, preko SSL‑a i TLS‑a.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Обичнотекстуално и безбедно пријављивање, преко ССЛ‑а и ТЛС‑а.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Običnotekstualno i bezbedno prijavljivanje, preko SSL‑a i TLS‑a.</li>
      <li xml:lang="sv">Stöder vanlig text och säkra inloggningar, genom att använda SSL och TLS.</li>
      <li xml:lang="tr">Düz metin ve SSL ile TLS kullanarak güvenli girişleri destekler.</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка передавання реєстраційних даних звичайним текстом та шифрованими даними за допомогою SSL та TLS;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSupports plain text and secure logins, using SSL and TLS.xx</li>
      <li>Integration of international character sets and spell-checking (as-you-type and on demand)</li>
      <li xml:lang="ca">Integra els jocs de caràcters internacionals i la correcció ortogràfica (mentre escriviu i sota demanda)</li>
      <li xml:lang="en-GB">Integration of international character sets and spell-checking (as-you-type and on demand)</li>
      <li xml:lang="nl">Integratie van internationale tekensets en spellingcontrole (terwijl-u-typt en op aanvraag)</li>
      <li xml:lang="pl">Integracja międzynarodowych zestawów znaków i sprawdzania pisowni (w trakcie pisania i na żądanie)</li>
      <li xml:lang="pt">Integração dos conjuntos de caracteres internacionais e a verificação ortográfica (à medida que escreve ou a pedido)</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Integração dos conjuntos de caracteres internacionais e verificação ortográfica (enquanto escreve ou por solicitação)</li>
      <li xml:lang="sk">Integrácia medzinárodných znakových sád a kontroly pravopisu (ako píšete a na požiadanie)</li>
      <li xml:lang="sr">Међународна кодирања и провера правописа (током куцања и на захтев).</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Međunarodna kodiranja i provera pravopisa (tokom kucanja i na zahtev).</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Међународна кодирања и провера правописа (током куцања и на захтев).</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Međunarodna kodiranja i provera pravopisa (tokom kucanja i na zahtev).</li>
      <li xml:lang="sv">Integrering av internationella teckenuppsättningar och stavningskontroll (medan man skriver och på begäran)</li>
      <li xml:lang="tr">Uluslararası karakter kümeleri ve yazım denetimi (yazarken veya isteğe bağlı) tümleştirmesi</li>
      <li xml:lang="uk">вбудована можливість роботи з даними у різних кодуваннях та перевірки правопису (інтерактивної та на вимогу);</li>
      <li xml:lang="x-test">xxIntegration of international character sets and spell-checking (as-you-type and on demand)xx</li>
      <li>Native support for inline OpenPGP, PGP/MIME, and S/MIME.</li>
      <li xml:lang="ca">Implementació nativa per a OpenPGP, PGP/MIME i S/MIME inclòs</li>
      <li xml:lang="en-GB">Native support for inline OpenPGP, PGP/MIME, and S/MIME.</li>
      <li xml:lang="nl">Ingebouwde ondersteuning voor inline OpenPGP, PGP/MIME en S/MIME.</li>
      <li xml:lang="pl">Bezpośrednia obsługa dla OpenPGP w treści, PGP/MIME oraz S/MIME.</li>
      <li xml:lang="pt">Suporte nativo e incorporado para o OpenPGP, PGP/MIME e S/MIME.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte nativo e integrado para OpenPGP, PGP/MIME e S/MIME.</li>
      <li xml:lang="sk">Natívna podpora pre vstavané OpenPGP, PGP/MIME a S/MIME.</li>
      <li xml:lang="sr">Самосвојна подршка за уткани опенПГП, ПГП/МИМЕ и С/МИМЕ.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Samosvojna podrška za utkani OpenPGP, PGP/MIME i S/MIME.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Самосвојна подршка за уткани опенПГП, ПГП/МИМЕ и С/МИМЕ.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Samosvojna podrška za utkani OpenPGP, PGP/MIME i S/MIME.</li>
      <li xml:lang="sv">Inbyggt stöd för OpenPGP, PGP/MIME, och S/MIME på plats.</li>
      <li xml:lang="tr">Satıriçi OpenPGP, PGP/MIME ve S/MIME için doğal destek.</li>
      <li xml:lang="uk">вбудована підтримка OpenPGP, PGP/MIME та S/MIME.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxNative support for inline OpenPGP, PGP/MIME, and S/MIME.xx</li>
      <li>Reading and writing of HTML mail.</li>
      <li xml:lang="ca">Lectura i escriptura d'un correu HTML</li>
      <li xml:lang="en-GB">Reading and writing of HTML mail.</li>
      <li xml:lang="nl">Lezen en schrijven van HTML-e-mail.</li>
      <li xml:lang="pl">Czytanie i pisanie wiadomości HTML.</li>
      <li xml:lang="pt">Leitura e escrita de mensagens em HTML.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Leitura e gravação de e-mails em HTML.</li>
      <li xml:lang="sk">Čítanie a písanie HTML mailov.</li>
      <li xml:lang="sr">Читање и писање ХТМЛ порука.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Čitanje i pisanje HTML poruka.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Читање и писање ХТМЛ порука.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Čitanje i pisanje HTML poruka.</li>
      <li xml:lang="sv">Läsa och skriva HTML-brev.</li>
      <li xml:lang="tr">HTML posta yazma ve okuma.</li>
      <li xml:lang="uk">можливість читання та створення повідомлень з використанням коду HTML;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxReading and writing of HTML mail.xx</li>
      <li>Ability to display plain text only from an HTML mail.</li>
      <li xml:lang="ca">L'habilitat de mostrar en text pla un correu HTML</li>
      <li xml:lang="en-GB">Ability to display plain text only from an HTML mail.</li>
      <li xml:lang="nl">Mogelijkheid om alleen gewone tekst te laten zien uit een HTML-e-mail.</li>
      <li xml:lang="pl">Możliwość wyświetlania zwykłego tekstu w wiadomości HTML.</li>
      <li xml:lang="pt">Capacidade de apresentar apenas o texto simples de uma mensagem em HTML.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Capacidade de exibir apenas o texto simples de um e-mail em HTML.</li>
      <li xml:lang="sk">Schopnosť zobraziť iba čistý text z HTML mailu.</li>
      <li xml:lang="sr">Приказивање само обичног текста из ХТМЛ порука.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Prikazivanje samo običnog teksta iz HTML poruka.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Приказивање само обичног текста из ХТМЛ порука.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Prikazivanje samo običnog teksta iz HTML poruka.</li>
      <li xml:lang="sv">Möjlighet att bara visa vanlig text för ett HTML-brev.</li>
      <li xml:lang="tr">Bir HTML postasından sadece düz metni gösterebilme.</li>
      <li xml:lang="uk">можливість перегляду лише текстової частини з повідомлень у форматі HTML;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAbility to display plain text only from an HTML mail.xx</li>
      <li>Allows you to receive and accept invitations.</li>
      <li xml:lang="ca">Permet rebre i acceptar invitacions</li>
      <li xml:lang="en-GB">Allows you to receive and accept invitations.</li>
      <li xml:lang="nl">Stelt u in staat uitnodigingen te ontvangen en accepteren.</li>
      <li xml:lang="pl">Możliwość odbierania i przyjmowania zaproszeń.</li>
      <li xml:lang="pt">Permite-lhe receber e aceitar convites.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Permite-lhe receber e aceitar convites.</li>
      <li xml:lang="sk">Umožní vám prijať a prijímať pozvánky.</li>
      <li xml:lang="sr">Слање и прихватање позивница.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Slanje i prihvatanje pozivnica.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Слање и прихватање позивница.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Slanje i prihvatanje pozivnica.</li>
      <li xml:lang="sv">Låter dig ta emot och acceptera inbjudningar.</li>
      <li xml:lang="tr">Davetleri alma ve kabul etmenize izin verir.</li>
      <li xml:lang="uk">можливість отримувати та приймати запрошення;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAllows you to receive and accept invitations.xx</li>
      <li>Integration with popular spam checkers, e.g. SpamAssassin, Bogofilter, etc.</li>
      <li xml:lang="ca">Integració amb els comprovadors de correu brossa més populars, p. ex., SpamAssassin, Bogofilter, etc.</li>
      <li xml:lang="en-GB">Integration with popular spam checkers, e.g. SpamAssassin, Bogofilter, etc.</li>
      <li xml:lang="nl">Integratie met populaire spamcheckers, bijv. SpamAssassin, Bogofilter, etc.</li>
      <li xml:lang="pl">Integracja z powszechnymi programami wykrywającymi spam, np. SpamAssassin, Bogofilter, itp.</li>
      <li xml:lang="pt">Integração com as verificações de lixo electrónico, p.ex. SpamAssassin, Bogofilter, etc.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Integração com programas de verificação de spam, como o SpamAssassin, Bogofilter, etc.</li>
      <li xml:lang="sk">Integrácia s populárnymi kontrolami spamu, napr. SmamAssassin, Bogofilter, atď.</li>
      <li xml:lang="sr">Интеграција популарних оверивача спама, као што су Спамасасин, Богофилтер, итд.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Integracija popularnih overivača spama, kao što su SpamAssassin, Bogofilter, itd.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Интеграција популарних оверивача спама, као што су Спамасасин, Богофилтер, итд.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Integracija popularnih overivača spama, kao što su SpamAssassin, Bogofilter, itd.</li>
      <li xml:lang="sv">Integrering med populära skräppostkontrollprogram, t.ex. SpamAssassin, Bogofilter, etc.</li>
      <li xml:lang="tr">Yaygın gereksiz posta (spam) denetleicileri ile tümleşik. Örn. SpamAssassin, Bogofilter, vb.</li>
      <li xml:lang="uk">інтеграція з популярними системами захисту від небажаної кореспонденції, зокрема SpamAssassin, Bogofilter тощо;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxIntegration with popular spam checkers, e.g. SpamAssassin, Bogofilter, etc.xx</li>
      <li>An optional spam probability meter can be displayed</li>
      <li xml:lang="ca">Es pot mostrar un mesurador de la probabilitat que es tracti de correu brossa</li>
      <li xml:lang="en-GB">An optional spam probability meter can be displayed</li>
      <li xml:lang="nl">Een optionele waarschijnlijkheidsmeter voor spam kan getoond worden</li>
      <li xml:lang="pl">Możliwość wyświetlania miernika prawdopodobieństwa, że to spam</li>
      <li xml:lang="pt">Pode ser apresentado um medidor de probabilidades de lixo electrónico</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Pode ser apresentado um medidor de probabilidades de spam</li>
      <li xml:lang="sk">Je možné zobraziť voliteľný meter pravdepodobnosti spamu</li>
      <li xml:lang="sr">Опциони приказ мерача вероватноће спама.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Opcioni prikaz merača verovatnoće spama.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Опциони приказ мерача вероватноће спама.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Opcioni prikaz merača verovatnoće spama.</li>
      <li xml:lang="sv">En valfri sannolikhetsmätare för skräppost kan visas</li>
      <li xml:lang="tr">Görüntülenebilir, isteğe bağlı gereksiz posta ihtimali ölçümü</li>
      <li xml:lang="uk">можливість показу оцінки ймовірності небажаності повідомлення;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxAn optional spam probability meter can be displayedxx</li>
      <li>Powerful search and filter abilities</li>
      <li xml:lang="ca">Poderoses habilitats per a la cerca i filtratge</li>
      <li xml:lang="en-GB">Powerful search and filter abilities</li>
      <li xml:lang="nl">Krachtige zoek en filter mogelijkheden</li>
      <li xml:lang="pl">Zaawansowane możliwości wyszukiwania i filtrowania</li>
      <li xml:lang="pt">Capacidades poderosas de pesquisa e filtragem</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Capacidades pesquisa e filtragem poderosas</li>
      <li xml:lang="sk">Silné schopnosti hľadania a filtrovania</li>
      <li xml:lang="sr">Моћна претрага и филтрирање.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Moćna pretraga i filtriranje.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Моћна претрага и филтрирање.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Moćna pretraga i filtriranje.</li>
      <li xml:lang="sv">Kraftfulla sök- och filtreringsmöjligheter</li>
      <li xml:lang="tr">Güçlü arama ve filtreleme yetenekleri</li>
      <li xml:lang="uk">потужні можливості з пошуку та фільтрування;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxPowerful search and filter abilitiesxx</li>
      <li>Can import mail from many other clients</li>
      <li xml:lang="ca">Pot importar el correu des de molts altres clients</li>
      <li xml:lang="en-GB">Can import mail from many other clients</li>
      <li xml:lang="nl">Kan e-mail importeren uit vele andere clients</li>
      <li xml:lang="pl">Możliwość importowania poczty z innych programów pocztowych</li>
      <li xml:lang="pt">Poderá importar o correio a partir de muitos outros clientes</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Importação de e-mails de muitos outros clientes</li>
      <li xml:lang="sk">Môže importovať mail z mnohých iných klientov</li>
      <li xml:lang="sr">Увоз поште из многих других клијената.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Uvoz pošte iz mnogih drugih klijenata.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Увоз поште из многих других клијената.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Uvoz pošte iz mnogih drugih klijenata.</li>
      <li xml:lang="sv">Kan importera brev från många andra program</li>
      <li xml:lang="tr">Diğer birçok istemciden postaları içe aktarabilme</li>
      <li xml:lang="uk">можливість імпортувати дані пошти з багатьох інших програм для роботи з електронною поштою;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCan import mail from many other clientsxx</li>
      <li>Searching in IMAP folders fully supported</li>
      <li xml:lang="ca">La cerca a les carpetes IMAP està totalment implementada</li>
      <li xml:lang="en-GB">Searching in IMAP folders fully supported</li>
      <li xml:lang="nl">In IMAP-mappen zoeken wordt volledig ondersteund</li>
      <li xml:lang="pl">W pełni obsługiwane wyszukiwanie w katalogach IMAP</li>
      <li xml:lang="pt">A pesquisa nas pastas de IMAP é totalmente suportada</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte completo para pesquisa em pastas IMAP</li>
      <li xml:lang="sk">Hľadanie v IMAP priečinokoch je plne podporované</li>
      <li xml:lang="sr">Потпуна подршка за претрагу по ИМАП фасциклама.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Potpuna podrška za pretragu po IMAP fasciklama.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Потпуна подршка за претрагу по ИМАП фасциклама.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Potpuna podrška za pretragu po IMAP fasciklama.</li>
      <li xml:lang="sv">Fullständigt stöd för sökning i IMAP-korgar</li>
      <li xml:lang="tr">IMAP klasörlerinde arama tamamen desteklenmektedir</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка повноцінного пошуку у теках IMAP;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSearching in IMAP folders fully supportedxx</li>
      <li>Highly integrated with other Kontact components</li>
      <li xml:lang="ca">Altament integrat amb els altres components del Kontact</li>
      <li xml:lang="en-GB">Highly integrated with other Kontact components</li>
      <li xml:lang="nl">Hoge graad van integratie met andere componenten van Kontact</li>
      <li xml:lang="pl">Wysoce zintegrowane z innymi składnikami Kontact</li>
      <li xml:lang="pt">Altamente integrado com os outros componentes do Kontact</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Altamente integrado com os outros componentes do Kontact</li>
      <li xml:lang="sk">Vysoko integrovaný s inými komponentmi Kontact</li>
      <li xml:lang="sr">Висока интеграција са осталим компонентама Контакта.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Visoka integracija sa ostalim komponentama Kontacta.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Висока интеграција са осталим компонентама Контакта.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Visoka integracija sa ostalim komponentama Kontacta.</li>
      <li xml:lang="sv">Helt integrerad med andra Kontact-komponenter</li>
      <li xml:lang="tr">Diğer Kontact bileşenleri ile yüksek derecede tümleşik</li>
      <li xml:lang="uk">високий рівень інтеграції з іншими компонентами Kontact;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxHighly integrated with other Kontact componentsxx</li>
      <li>Encrypted password saving in KWallet</li>
      <li xml:lang="ca">Desa la contrasenya encriptada al KWallet</li>
      <li xml:lang="en-GB">Encrypted password saving in KWallet</li>
      <li xml:lang="nl">Opslaan van versleuteld wachtwoord in KWallet</li>
      <li xml:lang="pl">Szyfrowane zapisywanie haseł w KPortfelu</li>
      <li xml:lang="pt">Gravação das senhas encriptadas na KWallet</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Salvamento das senhas criptografadas no KWallet</li>
      <li xml:lang="sk">Ukladanie šifrovaných hesiel v KWallet</li>
      <li xml:lang="sr">Уписивање шифрованих лозинки у К‑новчаник.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Upisivanje šifrovanih lozinki u K‑novčanik.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Уписивање шифрованих лозинки у К‑новчаник.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Upisivanje šifrovanih lozinki u K‑novčanik.</li>
      <li xml:lang="sv">Krypterat lösenord sparas i plånboken</li>
      <li xml:lang="tr">KWallet (KDE Cüzdan) içerisine şifreli parola kaydetme</li>
      <li xml:lang="uk">зберігання зашифрованих реєстраційних даних за допомогою KWallet;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxEncrypted password saving in KWalletxx</li>
      <li>Flagging and tagging of messages to aid sorting and recovery of information</li>
      <li xml:lang="ca">Marca i etiqueta els missatges per ajudar a la classificació i recuperació de la informació</li>
      <li xml:lang="en-GB">Flagging and tagging of messages to aid sorting and recovery of information</li>
      <li xml:lang="nl">Vlaggen en tags aanbrengen bij berichten om te helpen bij sorteren en herstel van informatie</li>
      <li xml:lang="pl">Oflagowywanie i znaczenie wiadomości w celu wspomożenia ich szeregowania i uzyskiwania informacji</li>
      <li xml:lang="pt">Marcação e classificação de mensagens para ajudar a ordenar e a recuperar informações</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Marcação e classificação de mensagens para ajudar a ordenar e recuperar informações</li>
      <li xml:lang="sk">Označovanie a značkovanie správ na podporu triedenia a využitia informácií</li>
      <li xml:lang="sr">Означавање порука ради лакшег разврставања и доступности информација.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Označavanje poruka radi lakšeg razvrstavanja i dostupnosti informacija.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Означавање порука ради лакшег разврставања и доступности информација.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Označavanje poruka radi lakšeg razvrstavanja i dostupnosti informacija.</li>
      <li xml:lang="sv">Flaggning och etikettering av brev för att hjälpa till att sortera och återhämta information</li>
      <li xml:lang="tr">Sıralama ve bilgi kurtarımı yardımı için ileti bayraklama ve etiketleme</li>
      <li xml:lang="uk">можливість додавання прапорців і міток до повідомлень з метою спрощення упорядковування та відновлення інформації;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxFlagging and tagging of messages to aid sorting and recovery of informationxx</li>
      <li>Supports mailing list management features</li>
      <li xml:lang="ca">Implementa característiques per a la gestió de les llistes de correu</li>
      <li xml:lang="en-GB">Supports mailing list management features</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteunt functies voor discussielijstbeheer</li>
      <li xml:lang="pl">Możliwość zarządzania listą dyskusyjną</li>
      <li xml:lang="pt">Suporta funcionalidades de gestão de listas de correio</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte a funcionalidades de gerenciamento de listas de discussão</li>
      <li xml:lang="sk">Podpora funkcií správy mailing listov</li>
      <li xml:lang="sr">Управљање поштанском листом.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Upravljanje poštanskom listom.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Управљање поштанском листом.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Upravljanje poštanskom listom.</li>
      <li xml:lang="sv">Stöder funktioner för hantering av sändlistor</li>
      <li xml:lang="tr">Posta listesi yönetim özelliklerini destekler</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка можливостей з керування повідомленнями зі списків листування;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSupports mailing list management featuresxx</li>
      <li>Can replace text smilies with emoticons</li>
      <li xml:lang="ca">Pot substituir les cares de text amb emoticones</li>
      <li xml:lang="en-GB">Can replace text smilies with emoticons</li>
      <li xml:lang="nl">Kan smilies in de tekst vervangen door emoticons</li>
      <li xml:lang="pl">Możliwość zastępowania uśmieszków tekstowych emotikonami</li>
      <li xml:lang="pt">Pode substituir ícones emotivos de texto por gráficos</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Substituição carinhas de texto por emoticons</li>
      <li xml:lang="sk">Vie nahradiť textové smajlíky emotikonmi</li>
      <li xml:lang="sr">Опциона замена текстуалних смешкова емотиконима.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Opciona zamena tekstualnih smeškova emotikonima.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Опциона замена текстуалних смешкова емотиконима.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Opciona zamena tekstualnih smeškova emotikonima.</li>
      <li xml:lang="sv">Kan ersätta textsmilisar med ikoner</li>
      <li xml:lang="tr">Metin yüz ifadelerini simgelere dönüştürebilir</li>
      <li xml:lang="uk">можливість заміни текстових емоційок (смайликів) зображеннями;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCan replace text smilies with emoticonsxx</li>
      <li>Displays the sender's picture or avatar if present in the address book</li>
      <li xml:lang="ca">Mostra la imatge o avatar del remitent si està present a la llibreta d'adreces</li>
      <li xml:lang="en-GB">Displays the sender's picture or avatar if present in the address book</li>
      <li xml:lang="nl">Toont de foto of avatar van de afzender indien aanwezig in het adresboek</li>
      <li xml:lang="pl">Wyświetlanie zdjęcia nadawcy lub awatara, jeśli jest dostępny w książce adresowej</li>
      <li xml:lang="pt">Mostra a imagem ou avatar do remetente, caso esteja presente no livro de endereços</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Mostra a imagem ou avatar do remetente, caso esteja presente no livro de endereços</li>
      <li xml:lang="sk">Zobrazí obrázok odosielateľa alebo avatar, ak je dostupny v adresári kontaktov</li>
      <li xml:lang="sr">Приказ слике или аватара пошиљаоца, ако их има у адресару.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Prikaz slike ili avatara pošiljaoca, ako ih ima u adresaru.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Приказ слике или аватара пошиљаоца, ако их има у адресару.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Prikaz slike ili avatara pošiljaoca, ako ih ima u adresaru.</li>
      <li xml:lang="sv">Visar avsändarens bild eller avatar om den finns i adressboken</li>
      <li xml:lang="tr">Adres defterinde mevcutsa gönderenin fotoğrafı veya profil resmi gösterilir</li>
      <li xml:lang="uk">можливість показу знімка або аватара відправника, якщо його визначено у адресній книзі;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxDisplays the sender's picture or avatar if present in the address bookxx</li>
      <li>Supports X-Face (b/w pictures in messages)</li>
      <li xml:lang="ca">Implementa X-Face (imatges en b/n als missatges)</li>
      <li xml:lang="en-GB">Supports X-Face (b/w pictures in messages)</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteunt X-Face (z/w plaatjes in berichten)</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa X-Face (zdjęcia czarno białe w wiadomościach)</li>
      <li xml:lang="pt">Suporta o X-Face (imagens a p/b nas mensagens)</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporta a X-Face (imagens em preto e branco nas mensagens)</li>
      <li xml:lang="sk">Podporuje X-Face (č/b obrázky v správach)</li>
      <li xml:lang="sr">Подршка за X-Face (црно‑беле слике у порукама).</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Podrška za X-Face (crno‑bele slike u porukama).</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Подршка за X-Face (црно‑беле слике у порукама).</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Podrška za X-Face (crno‑bele slike u porukama).</li>
      <li xml:lang="sv">Stöder X-Face (svartvita bilder i brev)</li>
      <li xml:lang="tr">X-Face (iletilerde siyah beyaz resimler) desteği</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка X-Face (чорно-білих зображень у повідомленнях);</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSupports X-Face (b/w pictures in messages)xx</li>
      <li>Compression of attachments</li>
      <li xml:lang="ca">La compressió dels adjunts</li>
      <li xml:lang="en-GB">Compression of attachments</li>
      <li xml:lang="nl">Compressie van bijlagen</li>
      <li xml:lang="pl">Pakowanie załączników</li>
      <li xml:lang="pt">Compressão dos anexos</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Compressão dos anexos</li>
      <li xml:lang="sk">Kompresia príloh</li>
      <li xml:lang="sr">Компресовање прилога.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">Kompresovanje priloga.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">Компресовање прилога.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">Kompresovanje priloga.</li>
      <li xml:lang="sv">Komprimering av bilagor</li>
      <li xml:lang="tr">Eklerin sıkıştırılması</li>
      <li xml:lang="uk">можливість стискання долучень безпосередньо з вікна програми;</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCompression of attachmentsxx</li>
      <li>KMail supports Groupware functionality.</li>
      <li xml:lang="ca">El KMail implementa el treball en grup (groupware)</li>
      <li xml:lang="en-GB">KMail supports Groupware functionality.</li>
      <li xml:lang="nl">KMail ondersteunt Groupware functionaliteit.</li>
      <li xml:lang="pl">Obsługa funkcjonalności Groupware.</li>
      <li xml:lang="pt">O KMail suporta as funcionalidades de trabalho em grupo.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Suporte a funcionalidades de Groupware.</li>
      <li xml:lang="sk">KMail podporuje funkcionalitu Groupware.</li>
      <li xml:lang="sr">К‑пошта подржава групверску функционалност.</li>
      <li xml:lang="sr-Latn">K‑pošta podržava grupversku funkcionalnost.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavian">К‑пошта подржава групверску функционалност.</li>
      <li xml:lang="sr-ijekavianlatin">K‑pošta podržava grupversku funkcionalnost.</li>
      <li xml:lang="sv">Kmail stöder grupprogramfunktioner.</li>
      <li xml:lang="tr">KMail, Groupware işlevselliğini destekler.</li>
      <li xml:lang="uk">підтримка роботи у групах.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxKMail supports Groupware functionality.xx</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kmail</url>
  <url type="help">http://docs.kde.org/stable/en/kdepim/kmail/index.html</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://kde.org/images/screenshots/kmail.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>kmail</binary>
  </provides>
</component>
