<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.kmail2.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <developer_name>The KDE Community</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ca">La comunitat KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ca-valencia">La comunitat KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="cs">Komunita KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="de">Die KDE-Gemeinschaft</developer_name>
  <developer_name xml:lang="en-GB">The KDE Community</developer_name>
  <developer_name xml:lang="es">La comunidad de KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="fi">KDE-yhteisö</developer_name>
  <developer_name xml:lang="fr">La communauté KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="gl">A comunidade de KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="id">Komunitas KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="it">La comunità KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ko">KDE 커뮤니티</developer_name>
  <developer_name xml:lang="nl">De KDE gemeenschap</developer_name>
  <developer_name xml:lang="pl">Społeczność KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="pt">A Comunidade do KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="pt-BR">A comunidade KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="sk">KDE Komunita</developer_name>
  <developer_name xml:lang="sv">KDE-gemenskapen</developer_name>
  <developer_name xml:lang="uk">Спільнота KDE</developer_name>
  <developer_name xml:lang="x-test">xxThe KDE Communityxx</developer_name>
  <developer_name xml:lang="zh-CN">KDE 社区</developer_name>
  <developer_name xml:lang="zh-TW">KDE 社群</developer_name>
  <name>KMail</name>
  <name xml:lang="ar">بريدك</name>
  <name xml:lang="bs">KMail</name>
  <name xml:lang="ca">KMail</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KMail</name>
  <name xml:lang="cs">KMail</name>
  <name xml:lang="da">KMail</name>
  <name xml:lang="de">KMail</name>
  <name xml:lang="en-GB">KMail</name>
  <name xml:lang="es">KMail</name>
  <name xml:lang="et">KMail</name>
  <name xml:lang="fi">KMail</name>
  <name xml:lang="fr">KMail</name>
  <name xml:lang="gl">KMail</name>
  <name xml:lang="hu">KMail</name>
  <name xml:lang="ia">KMail</name>
  <name xml:lang="id">KMail</name>
  <name xml:lang="it">KMail</name>
  <name xml:lang="ko">KMail</name>
  <name xml:lang="lt">KMail</name>
  <name xml:lang="nb">KMail</name>
  <name xml:lang="nds">KMail</name>
  <name xml:lang="nl">KMail</name>
  <name xml:lang="pl">KMail</name>
  <name xml:lang="pt">KMail</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KMail</name>
  <name xml:lang="ro">KMail</name>
  <name xml:lang="ru">KMail</name>
  <name xml:lang="sk">KMail</name>
  <name xml:lang="sl">KMail</name>
  <name xml:lang="sr">К‑пошта</name>
  <name xml:lang="sr-Latn">K‑pošta</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavian">К‑пошта</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavianlatin">K‑pošta</name>
  <name xml:lang="sv">Kmail</name>
  <name xml:lang="tr">KMail</name>
  <name xml:lang="uk">KMail</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKMailxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KMail</name>
  <name xml:lang="zh-TW">KMail</name>
  <summary>A feature-rich email application</summary>
  <summary xml:lang="ca">Una aplicació de correu electrònic rica en característiques</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Una aplicació de correu electrònic rica en característiques</summary>
  <summary xml:lang="cs">Dobře vybavená aplikace na e-maily</summary>
  <summary xml:lang="de">Ein E-Mail-Programm mit vielen Funktionen</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">A feature-rich email application</summary>
  <summary xml:lang="es">Una aplicación de correo rica en características</summary>
  <summary xml:lang="fi">Sähköpostisovellus.</summary>
  <summary xml:lang="fr">Une application de courriel riche en fonctionnalités</summary>
  <summary xml:lang="gl">Unha aplicación de correo electrónico con moitas funcionalidades</summary>
  <summary xml:lang="id">Sebuah aplikasi email yang kaya fitur</summary>
  <summary xml:lang="it">Un programma di posta elettronica ricco di funzioni</summary>
  <summary xml:lang="ko">다기능 이메일 프로그램</summary>
  <summary xml:lang="nl">Een e-mailtoepassing met veel mogelijkheden</summary>
  <summary xml:lang="pl">Zaawansowana aplikacja pocztowa</summary>
  <summary xml:lang="pt">Uma aplicação de e-mail rica em funcionalidades</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Um aplicativo de e-mail rico em recursos</summary>
  <summary xml:lang="sk">E-mailová aplikácia bohatá na funkcie</summary>
  <summary xml:lang="sv">Ett funktionsrikt e-postprogram</summary>
  <summary xml:lang="uk">Багата на можливості програма для роботи з електронною пошти</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxA feature-rich email applicationxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">功能丰富的电子邮件应用</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">多功能的電子郵件應用程式</summary>
  <description>
    <p>
      KMail is a state-of-the-art email client that integrates well with widely used email providers like GMail. It provides many tools and features to maximize your productivity and makes working with large email accounts easy and fast. KMail supports a large variety of email protocols - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) and more.
    </p>
    <p xml:lang="ca">El KMail és un client de correu electrònic d'última generació que s'integra bé amb els proveïdors de correu electrònic àmpliament emprats com el GMail. Proporciona moltes eines i característiques per a maximitzar la productivitat i fer que el treballa amb els comptes de correu electrònic sigui fàcil i ràpid. El KMail admet una gran varietat de protocols de correu electrònic: POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) i molts més.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El KMail és un client de correu electrònic d'última generació que s'integra bé amb els proveïdors de correu electrònic àmpliament emprats com el GMail. Proporciona moltes eines i característiques per a maximitzar la productivitat i fer que el treballa amb els comptes de correu electrònic siga fàcil i ràpid. El KMail admet una gran varietat de protocols de correu electrònic: POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) i molts més.</p>
    <p xml:lang="en-GB">KMail is a state-of-the-art email client that integrates well with widely used email providers like GMail. It provides many tools and features to maximise your productivity and makes working with large email accounts easy and fast. KMail supports a large variety of email protocols - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) and more.</p>
    <p xml:lang="es">KMail es un cliente de correo de última generación que se integra bien con proveedores de correo ampliamente usaos como GMail. Proporciona varias herramientas y funcionalidades para maximizar la productividad y hacer fácil y rápido el trabajo con grandes cuentas de correo. KMail implementa una gran variedad de protocolos de correo - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) y todavía más.</p>
    <p xml:lang="fi">KMail on nykyaikainen sähköpostiohjelma, joka integroituu hyvin laajalti käytettyihin sähköpostitarjoajiin kuten GMailiin. Se tarjoaa työkaluja ja piirteitä, joilla maksimoit tuottavuutesi ja hallitset vaivatta suuriakin sähköpostitilejä. KMail tukee useita sähköpostiyhteyskäytäntöjä: POP3:a, IMAPia, Microsoft Exchangea (EWS) jne.</p>
    <p xml:lang="gl">KMail é un cliente de correo electrónico de última xeración que se integra ben con fornecedores de correo electrónico populares como GMail. Fornece moitas ferramentas para maximizar a produtividade e facilita e acelera o traballo con grandes contas de correo electrónico. KMail é compatíbel cunha gran variedade de protocolos de correo electrónico: POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) e máis.</p>
    <p xml:lang="id">KMail adalah klien email canggih yang terintegrasi baik dengan penyedia email yang banyak digunakan seperti GMail. Ini menyediakan banyak alat dan fitur untuk memaksimalkan produktivitas Anda dan membuat bekerja dengan akun email besar mudah dan cepat. KMail mendukung beragam protokol email - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) dan banyak lagi.</p>
    <p xml:lang="it">KMail è un client di posta elettronica allo stato dell'arte che si integra bene con fornitori di posta molto usati come GMail. Fornisce molti strumenti e funzioni per massimizzare la tua produttività e rendere facile e veloce l'uso di grandi account di posta. KMail supporta un'ampia gamma di protocolli di posta elettronica - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) ed altri.</p>
    <p xml:lang="ko">KMail은 GMail과 같은 이메일 서비스를 사용하기 위한 최신 이메일 클라이언트입니다. 생산성 향상을 위한 여러 도구와 기능이 있으며 대형 이메일 계정 사용도 쉽고 빠릅니다. KMail은 POP3, IMAP, Microsoft Exchange(EWS) 등 여러 이메일 프로토콜을 지원합니다.</p>
    <p xml:lang="nl">KMail is een zeer moderne e-mailclient die goed integreert met breed gebruikte e-mailleveranciers zoals GMail. Het biedt vele hulpmiddelen en functies om uw productiviteit te maximaliseren en maakt werken met grote e-mailaccounts gemakkelijk en snel. KMail ondersteunt een grote variëteit van e-mailprotocollen - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) en meer.</p>
    <p xml:lang="pl">KMail jest pełnowartościowym klientem pocztowym, który współgra z powszechnie wykorzystywanymi dostawcami pocztowymi takimi jak GMail. Zapewnia wiele narzędzi i daje wiele możliwości do maksymalizacji produktywności przez co czyni zarządzanie dużymi kontami pocztowymi łatwym i szybkim. KMail obsługuje różne protokoły pocztowe - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) i więcej.</p>
    <p xml:lang="pt">O KMail é um cliente de e-mail do estado-da-arte que se integra bem com os fornecedores de e-mail largamente usados, como o GMail. Ele oferece várias ferramentas e funcionalidades para maximizar a sua produtividade e torna simples e rápido o tratamento de contas de correio grandes. O KMail suporta uma grande variedade de protocolos de e-mail - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS), entre outros.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">KMail é um cliente de e-mail que se integra muito bem com os provedores de e-mail amplamente utilizados, como o GMail. Ele oferece várias ferramentas e funcionalidades para maximizar a sua produtividade e torna simples e rápido o tratamento de contas de e-mail grandes. O KMail tem suporte a uma grande variedade de protocolos de e-mail - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS), entre outros.</p>
    <p xml:lang="sk">KMail je najmodernejší e-mailový klient, ktorý sa dobre integruje s bežne používanými poskytovateľmi e-mailov, ako je GMail. Poskytuje mnoho nástrojov a funkcií na maximalizáciu vašej produktivity, uľahčuje a zrýchľuje prácu s veľkými e-mailovými účtami. KMail podporuje veľké množstvo e-mailových protokolov - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) a ďalšie.</p>
    <p xml:lang="sv">Kmail är en toppmodern e-postprogram som är väl integrerad med använda i stor utsträckning, såsom GMail. Det tillhandahåller många verktyg och funktioner för att maximera din produktivitet och gör det snabbt och enkelt att arbeta med stora e-postkonton. Kmail stöder ett stort antal e-postprotokoll: POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) med flera.</p>
    <p xml:lang="uk">KMail — самодостатня програма для роботи з електронною поштою, яка дуже просто інтегрується зі службами надання послуг електронної пошти, зокрема GMail. У ній передбачено багато засобів та можливостей максимального сприяння вашій продуктивності. Вона робить роботу із об'ємними архівами електронної пошти простою і швидкою. У KMail передбачено підтримку широкого діапазону протоколів електронної пошти — POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) тощо.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKMail is a state-of-the-art email client that integrates well with widely used email providers like GMail. It provides many tools and features to maximize your productivity and makes working with large email accounts easy and fast. KMail supports a large variety of email protocols - POP3, IMAP, Microsoft Exchange (EWS) and more.xx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ar">الميزات:</p>
    <p xml:lang="bs">Svojstva:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="da">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="en-GB">Features:</p>
    <p xml:lang="es">Características:</p>
    <p xml:lang="et">Omadused:</p>
    <p xml:lang="fi">Ominaisuudet:</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionnalités :</p>
    <p xml:lang="gl">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="hu">Szolgáltatások:</p>
    <p xml:lang="ia">Characteristicas:</p>
    <p xml:lang="id">Fitur:</p>
    <p xml:lang="it">Funzionalità:</p>
    <p xml:lang="ko">기능:</p>
    <p xml:lang="lt">Ypatybės:</p>
    <p xml:lang="nb">Egenskaper:</p>
    <p xml:lang="nds">Markmalen:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="ro">Caracteristici:</p>
    <p xml:lang="ru">Возможности:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sl">Zmožnosti:</p>
    <p xml:lang="sr">Могућности:</p>
    <p xml:lang="sr-Latn">Mogućnosti:</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavian">Могућности:</p>
    <p xml:lang="sr-ijekavianlatin">Mogućnosti:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="tr">Özellikler:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">功能：</p>
    <p xml:lang="zh-TW">功能：</p>
    <ul>
      <li>Secure - KMail has secure default settings to protect your privacy, great end-to-end encryption support, and spam detection.</li>
      <li xml:lang="ca">Segur: el KMail té els ajustaments predeterminats segurs per a protegir la vostra privadesa, una implementació d'encriptatge extrem a extrem i detecció del correu brossa.</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Segur: el KMail té els ajustaments predeterminats segurs per a protegir la vostra privadesa, una implementació d'encriptació extrem a extrem i detecció del correu brossa.</li>
      <li xml:lang="en-GB">Secure - KMail has secure default settings to protect your privacy, great end-to-end encryption support, and spam detection.</li>
      <li xml:lang="es">Seguro - Kmail dispone de preferencias predeterminadas seguras, para proteger su confidencialidad, implementación de cifrado de principio a fin, y detección de correo basura.</li>
      <li xml:lang="fi">Turvallisuus: KMailin oletusasetukset turvaavat yksityisyytesi, salaavat viestin lähettäjältä vastaanottajalle ja tunnistavat roskapostin.</li>
      <li xml:lang="gl">Seguro — KMail ten unha configuración predeterminada segura para protexer a súa intimidade, unha gran compatibilidade con cifrado de punto a punto, e detección de correo non desexado.</li>
      <li xml:lang="id">Aman - KMail memiliki setingan baku yang aman untuk melindungi privasi Anda, dukungan enkripsi end-to-end yang hebat, dan deteksi spam.</li>
      <li xml:lang="it">Sicuro - KMail ha impostazioni predefinite sicure per proteggere la tua riservatezza, un notevole supporto per la cifratura tra entrambi i capi della comunicazione (end-to-end), e il rilevamento dello spam.</li>
      <li xml:lang="ko">보안 - KMail의 기본 설정은 개인 정보 보호, 종단간 암호화 지원, 스팸 감지를 활성화합니다.</li>
      <li xml:lang="nl">Veilig - KMail heeft veilige standaard instellingen om uw privacy te beschermen, zeer goede ondersteuning van end-to-end encryptie en spamdetectie.</li>
      <li xml:lang="pl">Bezpieczny - Domyślne ustawienia KMail są bezpieczne, tak aby chronić twoją prywatność, zapewnić dobrą obsługę szyfrowania i wykrywania spamu.</li>
      <li xml:lang="pt">Seguro - o KMail tem configurações predefinidas seguras para proteger a sua privacidade, um suporte óptimo de encriptação de um extremo ao outro e detecção de lixo electrónico.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Seguro - O KMail tem configurações predefinidas seguras para proteger a sua privacidade, um excelente suporte para criptografia de ponta-a-ponta e detecção de spam.</li>
      <li xml:lang="sk">Bezpečný - KMail má bezpečné predvolené nastavenia na ochranu vášho súkromia, skvelú podporu šifrovania end-to-end a detekciu spamu.</li>
      <li xml:lang="sv">Säkert: Kmail har säkra standardinställningar för att skydda din integritet, enastående genomgående krypteringsstöd, och skräppostdetektering.</li>
      <li xml:lang="uk">Безпека — типові параметри роботи KMail є безпечними, вони захистять ваші конфіденційні дані, забезпечать наскрізне шифрування даних та запобігатимуть появі спаму.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSecure - KMail has secure default settings to protect your privacy, great end-to-end encryption support, and spam detection.xx</li>
      <li>Powerful - Features include offline support, multiple sender identities, multi-language support, powerful filtering, searching and tagging functionality, mailing list management and very flexible configuration.</li>
      <li xml:lang="ca">Potent: les característiques inclouen compatibilitat amb fora de línia, múltiples identitats de remitents, suport multilingüe, filtratge potent, funcionalitat de cerca i etiquetatge, gestió de les llistes de correu i una configuració molt flexible.</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Potent: les característiques inclouen compatibilitat amb fora de línia, múltiples identitats de remitents, suport multilingüe, filtratge potent, funcionalitat de cerca i etiquetatge, gestió de les llistes de correu i una configuració molt flexible.</li>
      <li xml:lang="en-GB">Powerful - Features include offline support, multiple sender identities, multi-language support, powerful filtering, searching and tagging functionality, mailing list management and very flexible configuration.</li>
      <li xml:lang="es">Potente - Sus características incluyen el uso sin conexión, múltiples identidades del remitente, uso de varios idiomas, potente filtrado, funcionalidad de búsqueda y etiquetado, gestión de listas de correo y configuración muy flexible.</li>
      <li xml:lang="fi">Tehokkuus: Ominaisuuksina mm. verkoton tila, useammat lähettäjähenkilöydet, useiden kielten tuki, tehokas suodatus, haku- ja tunnistetoiminnot, postilistojen hallinta ja monipuoliset asetukset.</li>
      <li xml:lang="gl">Potente — Entre as súas funcionalidades están traballar sen internet, dispoñer de múltiples identidades de remitente, dispoñibilidade en varios idiomas, potentes funcionalidades de filtro, busca e etiquetado, xestión de listas de correo e gran flexibilidade de configuración.</li>
      <li xml:lang="id">Hebat - Fitur-fitur termasuk dukungan offline, multi identitas pengirim, dukungan multi-bahasa, pemfilteran yang hebat, fungsi pencarian dan penge-tag-an, pengelolaan milis dan konfigurasi yang sangat fleksibel.</li>
      <li xml:lang="it">Potente - le funzioni includono il supporto per il funzionamento non in linea, identità con mittenti diversi, supporto per diverse lingue, filtri potenti, funzioni di ricerca e assegnazione di etichette, gestione di mailing list e una configurazione davvero flessibile.</li>
      <li xml:lang="ko">강력함 - 오프라인 지원, 다중 보내는 사람 프로필, 다국어 지원, 강력한 필터, 검색, 태그 기능, 메일링 리스트 관리, 유연한 설정 기능이 있습니다.</li>
      <li xml:lang="nl">Krachtig - Functies omvatten offline ondersteuning, meerdere identiteiten als verzender, ondersteuning van meerdere talen, krachtige functionaliteit voor filtering, zoeken en taggen, beheer van e-mailijsten en erg flexibele configuratie.</li>
      <li xml:lang="pl">Zaawansowany - Możliwości uwzględniają obsługę programu bez sieci, wiele tożsamości osoby wysyłającej, wielojęzyczność, filtrowanie, wyszukiwanie, oznaczanie, lista mailingowa oraz elastyczne ustawienia.</li>
      <li xml:lang="pt">Poderoso - As funcionalidades incluem o suporte desligado, múltiplas identidades de envio, suporte para várias línguas, funcionalidades de filtragem, pesquisa e marcação poderosas, gestão de listas de correio e uma configuração bastante flexível.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Poderoso - As funcionalidades incluem o suporte offline, múltiplas identidades de envio, suporte para vários idiomas, recursos de filtragem, pesquisa e marcação de etiquetas poderosos, gerenciamento de listas de discussão e uma configuração bastante flexível.</li>
      <li xml:lang="sk">Výkonný - Medzi funkcie patrí podpora offline, viacnásobné identity odosielateľa, podpora viacerých jazykov, výkonné filtrovanie, vyhľadávanie a označovanie, správa zoznamov adries a veľmi flexibilná konfigurácia.</li>
      <li xml:lang="sv">Kraftfullt: Funktioner omfattar stöd för nerkopplad användning, flera avsändaridentiteter, stöd för flera språk, kraftfull filtrering, sökning och etikettfunktion, hantering av sändlistor och mycket flexibel inställning.</li>
      <li xml:lang="uk">Потужність — серед можливостей програми можливість роботи у автономному режимі (без з'єднання із інтернетом), робота із декількома профілями надсилання повідомлень, підтримка багатомовності, потужні можливості з фільтрування, пошуку та встановлення міток, керування повідомленнями зі списків листування та надзвичайна гнучкість у налаштовуванні.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxPowerful - Features include offline support, multiple sender identities, multi-language support, powerful filtering, searching and tagging functionality, mailing list management and very flexible configuration.xx</li>
      <li>Integrated - Meeting invitations can be easily added as events into KOrganizer, address auto-completion, avatars and crypto preferences are loaded from KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="ca">Integrat: les invitacions a reunions es poden afegir amb facilitat com a esdeveniments al KOrganizer, la compleció automàtica de l'adreça, els avatars i les preferències de la criptografia es carreguen des de la llibreta d'adreces.</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Integrat: les invitacions a reunions es poden afegir amb facilitat com a esdeveniments al KOrganizer, la compleció automàtica de l'adreça, els avatars i les preferències de la criptografia es carreguen des de la llibreta d'adreces.</li>
      <li xml:lang="en-GB">Integrated - Meeting invitations can be easily added as events into KOrganizer, address auto-completion, avatars and crypto preferences are loaded from KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="es">Integrado - Las invitaciones a reuniones pueden añadirse fácilmente como eventos en KOrganizer, el autocompletado de direcciones, avatares y preferencias de cifrado se cargan desde KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="fi">Integrointi: tapaamiskutsut voi helposti lisätä tapahtumiksi KOrganizeriin, täydentää osoitteet automaattisesti ja ladata avatarit ja salauskäytänteet KAddressBookista.</li>
      <li xml:lang="gl">Integrado — As invitacións a reunións poden engadirse facilmente como eventos a KOrganizer, permite completar automaticamente enderezos, e carta as imaxes de usuario e as preferencias criptográficas de KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="id">Terintegrasi - Undangan rapat bisa dengan mudah ditambahkan sebagai acara ke dalam KOrganizer, auto-penyelesaian alamat, avatar, dan preferensi crypto yang dimuat dari KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="it">Integrato - gli inviti alle riunioni possono essere aggiunti in modo semplice come eventi in KOrganizer, mentre il completamento automatico degli indirizzi, gli avatar e le preferenze di cifratura sono caricati da KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="ko">통합 - 받은 초대장을 KOrganizer에 행사로 추가하고, KAddressBook에서 주소 자동 완성, 아바타, 암호화 선호도를 선택할 수 있습니다.</li>
      <li xml:lang="nl">Geïntegreerd - invitaties voor bijeenkomsten kunnen gemakkelijk als afspraken in KOrganizer worden toegevoegd, automatisch aanvullen van adressen, avatars en voorkeuren voor versleuteling worden geladen uit KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="pl">Zintegrowany - Zaproszenia na spotkania można łatwo dodać do wydarzeń w KOrganizerze. Uzupełnianie adresów, awatary i ustawienia kryptograficzne są wczytywane z KsiążkiAdresowej.</li>
      <li xml:lang="pt">Integrado - Os convites para reuniões podem ser facilmente adicionados como eventos ao KOrganizer; as definições de completação automática de endereços, avatars e encriptação são carregadas a partir do KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Integrado - Os convites para reuniões podem ser facilmente adicionados como eventos ao KOrganizer, as preferências de completação automática de endereços, avatares e criptografia são carregadas a partir do KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="sk">Integrovaný - Pozvánky na schôdzky sa dajú ľahko pridávať, pretože udalosti do KOrganizer sa načítavajú z KAddressBook, automatické dopĺňanie adries, avatary a nastavenia šifrovania.</li>
      <li xml:lang="sv">Integrerat: Mötesinbjudan kan enkelt läggas till som händelser i Korganizer, automatisk komplettering av adresser, avatarer och kryptoinställningar läses in från adressboken.</li>
      <li xml:lang="uk">Інтеграція — реалізовано можливості простого додавання запрошень на зустрічі як записів подій у KOrganizer, дані автоматичного доповнення адрес, аватари та параметри шифрування завантажуються напряму з KAddressBook.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxIntegrated - Meeting invitations can be easily added as events into KOrganizer, address auto-completion, avatars and crypto preferences are loaded from KAddressBook.xx</li>
      <li>Standard Compliant - Supports standard mail protocols, push email, server-side filtering and inline OpenPGP, PGP/MIME and S/MIME.</li>
      <li xml:lang="ca">Compatible amb els estàndards: admet els protocols estàndards de correu, correu electrònic per enviament, filtre de servidor i OpenPGP, PGP/MIME i S/MIME inclòs.</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Compatible amb els estàndards: admet els protocols estàndards de correu, correu electrònic per enviament, filtre de servidor i OpenPGP, PGP/MIME i S/MIME inclòs.</li>
      <li xml:lang="en-GB">Standard Compliant - Supports standard mail protocols, push email, server-side filtering and inline OpenPGP, PGP/MIME and S/MIME.</li>
      <li xml:lang="es">Compatible con estándares - Implementa protocolos estándar de correos, envío de correos, filtrado en el servidor, y OpenPGP, PGP/MIME y S/MIME en línea.</li>
      <li xml:lang="fi">Standardinmukaisuus: Tukee sähköpostin yhteyskäytäntöstandardeja, push-viestejä, palvelinpuolen suodatusta ja OpenPGP-, PGP/MIME- ja S/MIME-upotusta.</li>
      <li xml:lang="gl">Cumpre cos estándares — É compatíbel con protocolos de correo estándar, correo electrónico «push», filtro do lado do servidor e OpenPGP, PGP/MIME e S/MIME entre liñas.</li>
      <li xml:lang="id">Kepatuhan Standar - Mendukung protokol mail standar, push email, pemfilteran sisi server dan OpenPGP inline, PGP/MIME dan S/MIME.</li>
      <li xml:lang="it">Aderente agli standard - supporta i protocolli di posta elettronica standard, la modalità push per i messaggi di posta, filtri lato server e OpenPGP in linea, PGP/MIME e S/MIME.</li>
      <li xml:lang="ko">표준 준수 - 표준 이메일 프로토콜, 푸시 이메일, 서버 측 필터링, 인라인 OpenPGP, PGP/MIME, S/MIME을 지원합니다.</li>
      <li xml:lang="nl">Voldoet aan standaarden - ondersteuning van standaard e-mailprotocollen, push e-mail, filtering aan de kant van de server en inline OpenPGP, PGP/MIME en S/MIME.</li>
      <li xml:lang="pl">Zgodny ze standardami  - Obsługuje wiele protokołów pocztowych, popychanie poczty, filtrowanie po stronie serwera oraz OpenPGP, PGP/MIME i S/MIME w wierszu.</li>
      <li xml:lang="pt">Compatível com as Normas - Suporta os protocolos-padrão de correio, filtragem do lado do servidor e OpenPGP, PGP/MIME e S/MIME incorporados.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Compatibilidade com os Padrões - Suporte aos protocolos-padrão de e-mail, filtragem do lado do servidor e OpenPGP, PGP/MIME e S/MIME integrados.</li>
      <li xml:lang="sk">Podporuje štandardy - Podporuje štandardné poštové protokoly, push e-mail, filtrovanie na strane servera a inline OpenPGP, PGP/MIME a S/MIME.</li>
      <li xml:lang="sv">Standardkompatibelt: Stöder standardiserade e-postprotokoll, push e-post, filtrering på serversidan samt OpenPGP, PGP/MIME och S/MIME på plats.</li>
      <li xml:lang="uk">Сумісність зі стандартами — передбачено підтримку стандартних протоколів електронної пошти, надсилання повідомлень, фільтрування на боці сервера та вбудовування OpenPGP, PGP/MIME і S/MIME.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxStandard Compliant - Supports standard mail protocols, push email, server-side filtering and inline OpenPGP, PGP/MIME and S/MIME.xx</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kmail2</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/stable/en/kdepim/kmail2/index.html</url>
  <url type="homepage">https://kontact.kde.org/components/kmail.html</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://kontact.org/assets/img/appstream/kontact-kmail.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>kmail</binary>
  </provides>
</component>
